有冇Ching 知道咩app可以睇番架飛機之前飛過邊到？

有冇人知？

Flightradar24